繼老衲話曾俊華先係689 2.0

納dee

你係on9仔 1.0

爭甚麼，大家都係港共DLC